而家啲環保撚成日要走塑，但係佢地啲飯盒咪又係塑膠造

Yo yo yo

環保撚會著衫都幾唔環保

有啲連登仔真係好低質